有冇人三刷四刷幻愛

支持香港電影

要支持唔係剩係三四刷一部電影
係應該睇埋其他有心作品
例如金都、叔叔、紀錄片戲棚
就算題材冇咩興趣
都可以試下入場，反正都係幾十蚊
好多戲紅咗，但原本都未必係自己睇開題材

之後要試下多啲留意本地演員去向
睇下IG會發現好多後生演員都有互科
可以知下有咩本地戲拍緊
例如首部劇情片或者小品製作

仲有大公司果啲
明顯市場唔係target香港果啲
就唔好中個頭埋去中伏

其實好多新演員都會拍合拍片
不過因為香港景，演員又係大部分香港人所以唔多覺係合拍
例如花椒之味、麥路人呢啲
我覺得都值得支持
如果因為一個藍絲配角拖哂其他黃演員黃導演黃crew
其實都幾唔抵